應該襯依家，比美國班人睇下香港警暴既圖片

例如直接係twitter直接reply啲警暴圖片比班美國人睇，例如勒邦占士個post，等美國同香港可以進一步連結，等佢地知道香港既慘況同美國一樣

唔需要
人哋而家氣上心頭
你要人管埋你後冷 wrong timing

一個唔覺意用錯字詞/語氣 俾人以為講緊"咁先叫警暴"就冇得返轉頭